1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
   Это объектная модель документа, которя представляет все елементы на странице в виде обьектов в корых можно что то изменять. Каждый тег на html странице это Document Object Model.
